FC 問題

呢個年代 無證據係手
想點樣煲大佢
件事無證據煲唔到 咪搵下一件事
而唔係每日都係到追究...
無證無據 傻既都唔會認啦
又唔會追究到

濫捕 過份武力 都係因為有片 先有人信
呢個道理係唔會因為事件嚴重性而改變
現實係殘酷 但無奈要接受
以無證據既指究發起既行動 都會比人話無理取鬧
你可以嬲 但唔可以失理智

無撚講 如果有個人出黎話新屋嶺好舒服 咪又係fact check唔到

Btw 屌你老母黑警

推

推！！！

比多d人睇到

唔好再話FC 唔好
無FC 根本推唔到

第一問：我究竟睇緊乜？（這是什麼內容？）[content-based analysis]
第二問：誰說的？[source-based analysis]
第三問：有什麼證據？[evidence-based analysis]
第四問：還有什麼可能性？
我們的武器，就只剩下真相 fact check
養成一顆懷疑之心。
when in doubt, leave it out
不成為傳播不實訊息的幫兇
擁抱真相，靠近真實，多分析，用適當態度表達